Haar antwoord kwam met rechtstreekse eenvoud, alsof zij alleen de vermelding van een feit:- "Want als ik vind in mezelf - en ik kijk reikhalzend voor IT--een teken van schade aan enig that I love, ik sterf!"
